(90後)覺得返私人工好西

有無巴絲大學grad左幾年....係私人市場打工覺得無好前途，想去考紀律部隊求安穩？

同你諗既野相反

無保險，無乜醫療保障，好驚比人用完即棄。
但體能差，唔敢考

隊長級體能要求好低，怕咩